msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: shared.xml
msgctxt "AccountOptionsView"
msgid "Delete Account"
msgstr "어카운트 삭제"

#: shared.xml
msgctxt "AccountOptionsView"
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: shared.xml
msgctxt "AccountOptionsView"
msgid "User Account"
msgstr "사용자 계정"

#: shared.xml
msgctxt "Command"
msgid "Application"
msgstr "어플리케이션"

#: shared.xml
msgctxt "Command"
msgid "Delete Account"
msgstr "어카운트 삭제"

#: shared.xml
msgctxt "Command"
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: shared.xml
msgctxt "FenderAuthenticationView"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: shared.xml
msgctxt "FenderAuthenticationView"
msgid "Fender Connect"
msgstr "Fender Connect"

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountView"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountView"
msgid "Fender Connect"
msgstr "Fender Connect"

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContainer"
msgid "Delete Account"
msgstr "어카운트 삭제"

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "&#8226; Fender products like guitars, basses, and amplifiers will be unregistered from the account"
msgstr "&#8226; 기타, 베이스, 앰프와 같은 Fender 제품들이 계정에서 등록해제됩니다."

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "&#8226; It can no longer be used to log in to Fender websites and apps like Fender.com, Fender Play, Fender Tune, and Fender Studio"
msgstr "&#8226; 이 계정으로 Fender.com, Fender Play, Fender Tune, Fender Studio와 같은 Fender 웹사이트 및 앱에 더 이상 로그인할 수 없게 됩니다."

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "&#8226; You will no longer be able to see your account&apos;s order history"
msgstr "&#8226; 귀하의 계정에서 이루어진 주문내역을 더 이상 확인할 수 없게 됩니다."

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "After you have cancelled your Fender Play subscription, you may continue with account deletion below."
msgstr "귀하의 Fender Play 구독을 취소한 다음 아래에서 계정 삭제 절차를 계속할 수 있습니다."

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "Delete My Account"
msgstr "내 계정 삭제"

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "Here you may request to have your Fender account deleted."
msgstr "여기에서 귀하의 Fender 계정 삭제를 요청하실 수 있습니다."

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "How do I cancel my subscription?"
msgstr "구독은 어떻게 취소하나요?"

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "If you delete your account:"
msgstr "계정을 삭제하는 경우:"

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "It will take approximately 5 business days for your deletion to be processed."
msgstr "삭제에는 약 5 영업일이 소요됩니다."

#: shared.xml
msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
msgid "You must first cancel your Fender Play subscription before deletion of your Fender Connect account."
msgstr "Fender Connect 계정을 삭제하려면 먼저 귀하의 Fender Play 구독을 취소해야 합니다."

#: shared.xml
msgctxt "FenderLogInButton"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: shared.xml
msgctxt "FenderLoginView"
msgid "Email Address"
msgstr "Email 주소"

#: shared.xml
msgctxt "FenderLoginView"
msgid "Forgot your Password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: shared.xml
msgctxt "FenderLoginView"
msgid "Need an account?"
msgstr "계정이 필요하신가요?"

#: shared.xml
msgctxt "FenderLoginView"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: shared.xml
msgctxt "FenderLoginView"
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: shared.xml
msgctxt "FenderLoginView"
msgid "Sign up"
msgstr "등록"

#: shared.xml
msgctxt "FenderLoginView"
msgid "Welcome Back"
msgstr "어서오십시오"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpBanner"
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpView"
msgid "Already have a Fender account?"
msgstr "이미 Fender 계정이 있으신가요?"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpView"
msgid "Continue with Email"
msgstr "Email 주소를 사용하여 계속하기"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpView"
msgid "Create Account"
msgstr "계정 생성"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpView"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpView"
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpView"
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpWithEmailView"
msgid "Create Account"
msgstr "계정 생성"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpWithEmailView"
msgid "Email Address"
msgstr "Email 주소"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpWithEmailView"
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpWithEmailView"
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpWithEmailView"
msgid "Other sign up options"
msgstr "다른 등록 방법"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpWithEmailView"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSignUpWithEmailView"
msgid "Password must be 8-24 characters and include at least one uppercase letter, lowercase letter, and number."
msgstr "비밀번호는 최소 하나 이상의 대문자, 소문자 및 숫자를 포함한 8-24 문자로 이루어져야 합니다."

#: shared.xml
msgctxt "FenderSocialSignups"
msgid "Continue with Apple"
msgstr "Apple ID를 사용하여 계속하기"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSocialSignups"
msgid "Continue with Facebook"
msgstr "Facebook ID를 사용하여 계속하기"

#: shared.xml
msgctxt "FenderSocialSignups"
msgid "Continue with Google"
msgstr "Google ID를 사용하여 계속하기"

#~ msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "취소"

#~ msgctxt "FenderDeleteAccountViewContent"
#~ msgid "Delete Account"
#~ msgstr "계정 삭제"
